Mõisa walitsuse omal aeal kuulutuse peale tuliwad Sindi walla talupoead:
 Jaago Hans Jantson ette ja lubab ise oma koha 4395 rubla eest.
Ka Wiira Tõnis Rusenlill oma koha 2319 rubla.
Ka Rõngwere Hendrek Klaassen 2448 rubla 
ja Juhkama Hans Kumm oma koha 4000 rubla eest omale päriseks osta, mis peale 4 nädala aea sees oma, nende käest nõuedawa esimese maksu sisse maksa lubawad ja missugust lubamist neid oma nime all kirjutamisega tõendawad ja  oma lubamist mitte tagasi wõtta ei luba:
Jaago: [Hants Jantson]
Wiira 
Rõngwere​​​​​​​: Hendrek Klaassen XXX
Juhkama​​​​​​​: Hans Kumm XXX
